點解1772升咁多都無人講

明明做電池新能源係大趨勢，但就無人提無人講

靜啦 連燈仔講完 就收皮
Btw 819 之前都升好多 不過唔夠 1772勁

冇人講咪你講囉

根本炒tesla就要炒埋依隻

47蚊買50蚊走

買都買883喇 下半年就有返飛機 到時爆上14都似

有眼光喎ching星期一開始入

有目共睹

巴打諗住幾錢走人

放下紙鳶先

微信女10月講緊

仲有得升喎

睇年尾100蚊 全世界轉型電車 邊有得跌

終於突破80蚊

下年200起碼

今日又破頂

好彩連登仔無吹奏

追得？
望左幾個月都未追
日日睇個價都創新高

諗住等佢回調再加貨
點知無依個機會

可能炒高再配股

廿幾買 三十幾放咗

上升通道好靚 無貨可小注

81 蚊入咗貨 SH
想再追見日田破頂驚燈